我皇主席佩雷斯是無辜的

賣牙朗賣得好正確好有先見之明

佩狗唔賣勁人